人生冇意義了

真

有喎

我都覺

real

勁

慘

其實你應該真係傷到一個點
如果唔係嘅話點會日日開post打埋同一句野

人生冇希望